E車去機場有狗

E車去機場有防暴狗set RB，過咗東涌之後果邊，唔知做乜撚。

入去塞唔塞